可否介紹下王菀之既album

請問邊幾隻最正

我會揀詩情畫意

畫意

On wings of time

迷失藝術、小團圓

突然一生人 永遠幾遠 水百合
愛不曾遺忘任何人 小團圓 迷失藝術
忘記有時 離遊記 仲有好多

頭兩隻